Be Water行動要有流動性

致各位兄弟姐妹：
雖然大家都好勇敢，但我地比勇敢更值得贊頌嘅係聰明。我地要以智制敵，不作無謂的犧牲！
黑警比我地鬧足全日早已經想光明正大甘報復！我地最激死黑警的方法就係令佢無仇報！
所以遇到黑警不必對侍，好似旺角甘d街四通八達唔行彌敦道可行其他路，先四散再去其他街集合，或者見到黑警直接掉頭走，原路返去尖東，等黑警無癮！
其實今日已經玩左班差佬成日做咕哩，又佔左彌敦道，令商鋪提早關門，實在已完成今日目標，都係時候要散開，留力玩下場！來日方長，大把節目！將勇敢留在最後先用，我地真正敢同黑警對侍的勇士寥寥無幾，甘快就被捉曬，之後的運動就玩唔到甘盡興，希望各位不要以為這就是最後一次，次次博到盡！
我覺得次次玩完差佬又捉唔到我地先叫型，你話呢？